# Focaccia

Finalmente su GitLab la libreria che tutti aspettavano.
O forse no!

Versione attuale: 0.0.6


TODO

Implementare API efficienti.

Aggiungere autenticazione.

Cambiare Controller CreateDefaultTarget in virtual.